2刀賊闖天水圍停車場 劫走職員2千元現金及手機

今日(6日)凌晨2時許，2名男子闖至天水圍天業路社區健康中心附近一露天停車場，用鐵棍擊毀更亭玻璃趟窗，繼而亮刀指嚇一名當值女職員，喝令她交出身上財物，女職員在利刀脅迫下不敢反抗，遭賊人掠去2,000元現金、一部約值4,500港元手機及一部約值1,000港元的遊戲機，得手後隨即跳上灰色七人車逃去無蹤，職員及後報案求助。

警員封鎖現場調查，在附近兜截惜無發現，並翻看現場及一帶閉路電視錄影片段了解案發經過，追查賊人下落，案件交元朗警區刑事調查隊跟進。據悉，兩賊均年約30至40歲，案發時戴口罩。

留名等睇連仔偉論

1,000港元的遊戲機係咩機呢

PSP, nds

Wonder Swan

高風險低回報，俾盡三千幾兩個人分，咁都去做係咪弱智

啱架啦 劫呢間吸血鬼停車場
政府平平哋租塊地俾你解決區內停車場不足問題，你就年年加價爛地都成二千四

聽都未聽過，係老野先識

做步兵好過

曱甴d OT錢用晒去叫G？

On9仔先做
唔係好過搶廁紙好多

有差佬唔做 去做賊
攞完張證再去打劫咪冇事囉

兩人打劫出埋車,先分得先分得三千幾蚊.仲要打爆埋佢玻璃,唔似打劫咁簡單